學生哥戴勞。。。

早一排上lecture，見到前排有個學生哥戴住隻疑似黑十嘅錶，但冇仔細睇係咪真勞
如果係真，到底佢係咩心態，仲係學生哥就咁揚
如果係抄款，唔怕出街畀人笑嘅咩
你地點睇

食女必備黎，學下嘢嘢

黑十 唔好大驚小怪啦

好小事姐，普通錶一隻

中學果陣都有人戴喇
大驚小怪

有咩好大驚小怪 樓主未見過手錶？

唔講仲以為戴勞犯法

小學都帶緊iwc

個時讀書返學帶真係少，出街先帶嫁嗎

戴勞唔奇怪，奇就奇在身份不配呢

讀小學果陣爸爸已經叫我戴pp
做人要學識有時間觀念

我幼稚園果陣都戴緊隻百事啦

戴妖怪手錶先型！

生果陣?

大學生 成曬年 有咩身份不配？
要保險地產佬先戴得？

冇，未識搵錢就識洗錢，冇咁大個頭就唔好笠咁大頂帽，父幹就冇嘢好講

典型連登仔 被排擠 企一二面 睇人食女 自己....

戴隻黑十都有人理
唔知以為樓主見到小學生戴